曼聯內亂逐漸爆發！球員們各懷鬼胎...

社交網絡如今是越來越發達了，但是球員一旦使用不當就會立刻引來爭議。曼聯如今成績不佳，蘇斯克查（O.Solskjær）處境艱難，而他手下的球員們都不是省油的燈。

曼聯近來有三位球員在社交網絡上給球迷點讚，內容都引來一些爭議。其中普巴（P.Pogba）點讚了一條球迷請他去皇馬的動態。費特（F.Rodrigues）點讚了一條球迷說他比連格強的動態。馬迪（N.Matic）點讚了一條球迷批評蘇斯克查棄用馬迪的動態。

真不知道這幾位球員是一時手滑還是真的在社交網絡上表達了自己真實的心情。普巴想去皇馬去不成，費特和馬迪想踢主力無機會，他們都對蘇斯克查有些情緒。賽季才剛開始，蘇斯克查好像已經要面對內憂外患的尷尬局面了。

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

五大毒瘤 缺一不可

爹地是無辜的。

sob：做法不完美，但可接受，要改善。